究竟呢個球壇有冇人冷靜得過雲尼亞里

球隊入波從來唔會大肆慶祝
輸波或者有失誤 亦都冇見過佢發脾氣屌球員

雲加出名儒雅 都會掟下水樽 同摩佬打下交
雲尼亞里直頭冇試過大吵大鬧
冇見過佢喺鏡頭前發脾氣

一副典型慈祥老伯伯樣
俾人感覺好有修養 好理性 好好人咁

所以李城炒佢 咁多人戥佢可惜 一定有原因

肥賓 N76

肥賓=魔術師

肥賓仲冷靜啦咁 入波完全無反應咁

佢長期憂鬱小生樣